高登官方app 快左

見方丈跪低 又話改善Apps 頭先用下 真係快過之前幾十倍

wfc

無哂人緊係快

So?

因為少左人

係咩？del左啦喎

快幾萬倍都冇用啦 都冇人

快極咪又係官方app

咪撚再提啦

冇人緊係快,你睇下佢係幾多分鐘先既reply先啦

淨返d五毛打手你上埋我個份

因為冇人上嘛傻仔